領展個隨意泊

有無人用？
係咪一申請 即時開通？

而家大部分地方都可以
隨意泊啦

開你老母通

激活

開通先岩喎
屌乜9

你會唔會講
"我新果張電話卡 幾時開通得呀？"
"我啱啱買左張八達通 係咪即刻開通架？"

係啟用

Sorry 係啟用
有無巴打用緊

你交月租時 通知埋你free upgrade?
我見樓下寫要加一千

唔係好多場都唔俾隨意泊咩

基本上旺區都唔洗睇
油尖旺冇
港島中同西都冇

我見海富有 但行返十分鐘去旺角🤪

邊區個場咁好？

我唸緊做乜鳩金鐘行去旺角

去旺角有海富泊都算係咁
係港島冇乜場麻煩啲

頭先問個保安 話隨意泊 5月就取消

我都諗緊你唸咩鳩
唸書?

我早排先問樓下個保安
佢叫我嚟緊月頭去申請

無事兒 我聽錯 有得申請